短期內會唔會再降準，諗起都興奮

1個月降1次，殺晒你班支爆撚

牛市gogogo

滯脹+放水，超級通脹不是夢

如果比人夾埋油價唔知會點呢

Call爆佢
利申期權全倉call

睇你降到0重有冇得降

負數
囉

支爆